原來而家好多呀婆戰鬥力好強

認真 而家好多呀婆超級有戰鬥力
北角個條跑道簡直為佢地而設
未上車已經一手fing開你然後衝入去
秒速揀個靚位坐低先東張西望
點先可以有咁強嘅戰鬥力

我諗唔到有咩理由要讓座

個個身懷絕世武功都仲要讓座

坐左幾耐